[I/A] Garena傳說對決(12) DC超級英雄強勢登場

歡迎來到傳說對決

Q：咩Game來？好玩嗎？
A：我唔直接答你，我用條片嚟答你

A：睇完條片，其實就會知道係經典既三路MOBA遊戲；若果你有打過信長、LOL既話，咁就應該更容易上手，輕鬆虐新手。

Q：明就明，咁同王者榮耀有咩分別？
A：一隻俾支那狗玩一隻俾人玩

Q：新手揀咩英好？剩係得凡恩同趙雲？
A：你可以入街場(5v5經典競技)到試到唔同既英雄，事關傳說對決會係街場到定期、限時開放唔同既英雄。英雄種類分為：坦克輔助、法師、刺客、戰士、射手。另外每日玩夠6場都有英雄體驗卡可以試用一日，玩到一隻啱心水既就去練啦。

Q：金錢同寶石有咩用？
A：記得依隻驚，金幣係永遠重要過寶石，原因係金幣要用嚟買奧義，而你既目標係盡早搵到一隻合適自己既英雄，然後儲齊一套3級奧義，用嚟提升你既英雄係場上面既作戰力 ，而且金錢既來源極有限兼有每日有賺取上限；相反寶石只可以用嚟買廢英，或者其他小道具例如金錢卡、經驗卡，對提升英雄既戰鬥能力無直接效果。有能力既應該真金白銀課金買英，金幣買奧義。

Q：講咁多，邊隻英雄最好J？
A：自己睇啦

《傳說對決》官網：

《傳說對決》官方Facebook：

各位巴打記得留意佢地面書，因為小至活動推廣、大至停Ser維護，佢地都經常透過面書發布，所以Follow定就可以緊貼狀況啦。

頭香

有無人可以講下艾翠絲點玩 配咩裝

制裁凱撒路

lm

出咩裝？

有冇戰隊收人 新手

卡莉終於buff咗 但係buff完=冇buff咁

打野炎魔斧 炎魔戰甲 魔防鞋 冰甲 吊墜 反逝戰甲

利申 艾翠絲65%以上勝率

你套裝好似唔太夠人，之前出過但打逆風好難打，可唔可以講下d細節技巧野， 呢排買左呢隻英壓線真係幾勁，唔帶斬殺又好難殺到對面，同埋隊友一送頭打逆風場就容易比人順間蒸發，放完大技等死，切後排輸出又唔多夠，我見youtube有d片係講出紅色打野刀會唔會好d， 打到b排開始卡關難

神奇女俠算唔算強勢?

DC既英點都有返咁上下

如果超人同佢比呢?
淨係夠錢買1隻

咁要問其他人 我無玩超人

超人應該勁D

最後都係睇對手 隊友

重點就係唔到臨死果下都唔開大
一二技因為cd短所以可以係咁用
我都係一開始衝入人堆頂兩下傷再偷雞衝去後排開大
雙炎魔加自帶passive炎魔每秒1000幾咁燒埋去塔拉都死

Wonder woman有無岀裝介紹

有無人可以教下點樣搶經濟，玩中路法師成日經濟最小果幾個，打野怪打成年跟住街場d jg或adc行過仲分分鍾搶埋，其他路隊友爆左爆就比人推中連經驗同錢都要比隊友共享埋，窮到爆炸

清每一波兵 清完先支援
穩定個經濟
如果用蘿兒 拉茲強勢英就搶頭
反正後期係靠輸出

趙雲個屠龍皮膚點羅？

凡恩其實夠唔夠強勢

同問
最近練緊凡恩
應該出爆擊裝定半物半魔攻裝

唔好練凡恩

凡恩而家仲興全魔攻裝

強勢哩兩個字 大纜都扯唔埋

咩大纜都扯唔埋呀, 打電腦好屈機架

點解d人好似特別歧視凡恩咁 打排又唔比人用 一用又話掛機唔打

努力練緊

有冇巴打玩伊耿士

WW好靚
新出有折連SKIN買左
好似幾頭唔到岸咁
算...當支持WW...

呢隻勁冷門嘅英都比人nerf

控又唔係好控 輸出又唔高 坦又唔坦 又冇走佬技
真係掛住DC個朵先有人買

叫你1打9咩

買特價龍馬 定 DC小丑好，射手 戰坦 都有玩開，好難揀

有無歐ser玩家? 同D垃圾鬼佬一隊廢到喊

玩左一個月依家先 Gold VI 成日見到白癡俾人放風箏 已經叫晒retreat佢自己沖到去比五條友gank然後就係咁話 team no support report all

我遇過啲隊友連裝都唔識買，要打字提佢地買裝

但歐服送嘅英真係多好多

我見有個課40點券有野送，係咪課38+2果個拎唔到？

沖rank係咁送skin 但好多人唔識打野又要搶打野黎玩 讓俾佢地又完全唔識幫帶風向 玩到好灰 單排超難上

all

拎到 送呂布

練呂布定凡恩好

一定係呂布

玩左幾個星期上到 Platinum 一唔一齊玩？

想課一隻坦返黎單排
有冇邊隻易上手？

本身諗住超人，但係好似好煩

牛魔王算幾易上手

超人做輔助 幾勁

厄馬爾 S5最強輔助，S牌場幾乎場場都有，又平
技能極實用 又可以cut技 保排能力高

不過如果排位唔高的話，坦單排其實好難，始終豬隊友多，你視野做得幾足都無用，豬隊友要送都係會送。反而玩輸出角都叫可以隊友送幾多我殺返幾多

課38+2 有咩用 呂布又唔係特別勁, 唔課仲好

睇操作員啦

呢句真 連登仔眼中除左自己用個隻之外隻隻t1都係垃圾

新手玩緊穆加爵 但係唔識出裝
有無老手教下 我諗住main穆加爵

好想幫伊耿士平反 好慘 未見過人用

我奧義用賢者 精靈 同純潔

幾時有神秘商店

當然好 你係隻game咩名?

買左神力女超人，點出裝好？
同埋隻 game 有冇得買眼做視野？輔助有冇跳錢裝？

出坦 可以爬文/youtube搵 大把出裝
後面個兩樣無

唔係轉左做心願商店咩

艾翠絲點打龍馬，龍馬有得回血好煩仲要唔耗魔， 中期對線耗到無魔都打唔死佢

仲要一突進只龍馬會退後暈加大技風箏，好難搞

等佢出左2技先
閃唔到佢2技就係操作問題
佢留技 咪企塔清兵

其實蘿兒係咪後期英 早期混戰成日都比人打2野就爆炸 出左盾之後先開始惡

檢討返出大技個位置
同埋用2技 閃傷害既技術

但企塔底清兵人地咪可以走去食小怪，龍馬食野速度幾快下，唔壓佢一陣就拉開個經濟

屌玩歐服玩到嬲 成班垃圾打rank到係要用自己玩開個隻 一個人係咁衝 你估你好好打咩

我個人覺得避到佢招暈就可以埋身肉搏
btw凱薩多數都係啲唔需要用魔既英多
龍馬女超人愛里熊貓馬洛塔拉呢啲都唔洗魔
對線要用魔反而冇咁著數

你講得岩，但真係唔明點解有d英要魔力有d英唔洗魔，真係幾唔公平下

人地唔比你用無魔英?

想請問係咪未支援iphonex full screen?

其實呢隻夾射手打野加埋輔助抱團一齊走互保幾好用
單走就不了比人捉死

正解 係非常好用

雷友們，有無打排line group可join?

歐服啲人真係唔講得笑

1 最鐘意一開波三條友衝中路跟住俾人塔殺送頭
2 睇住個塔俾人拆唔理，繼續打藍爸，結果輸塔輸頭輸埋個 buff
3 一打三對面龜塔底都仲要衝埋去

紅色 猛攻/金身
紫色 庇佑
綠色 龍爪（所有物攻角用龍爪都一定冇走雞）

出裝有兩套出法
第一套係睇你用唔用制裁
用制裁嘅話
打野斧 魔防鞋 火甲 冰袍 天叢 仙靈 （坦
吸血打野刀 魔防鞋 龍骨 反甲 天叢 仙靈 （攻

唔用制裁就打野刀換破陣/鋼鐵長槍

呢隻game唯一視野係靠輔助企草叢睇水
或者食河道嗰隻雀仔
輔助係冇跳錢裝
所以所有輔助一定係基礎數值係好

諗唔到買超人定女超人好, 求意見

超人識玩係好撚勁 但好難用
不過如果要上手 一定係馬洛斯 塔拉

睇你係新手定走一定程度認識
如果新手一定係女超人 女超人基礎數值高又高攻
超人啲技能係好難上手

玩得比較少 各位資深巴打屌我細力啲

B牌 理論出裝奧義全部唔識
其實係想買隻可以打多幾個位嘅
因為唔係成日玩足
儲錢好慢

個人覺得單排嘅話玩ww係好過超人
因為超人要靠你隊友配合
但係佢可以soloCarry

唔該巴打
平時都係同個朋友雙排,加上抗拒唔到雷射眼ge damage

我都有買超人同玩超人
勝率大概七成
真係好靠隊友 你就算開大推曬所有人出嚟 將主要嘅c位推落隊友面前 有啲人依然鍾意集火打坦
當然本身超人攻擊力已經好撚高 淨係出全坦裝已經痛到仆街

多口講多句
如果玩單雙排一定係蝙蝠俠最易Carry
利申Batman死忠

買左超人,雷左場ng 真係好難玩

五隊全輸，叻

單雙排係咪玩女超人好啲

超人係左手拇指殺手
你冇飛行狀態根本就係廢柴

一定係 你信唔過啲隊友就要靠自己
所以一定要搵可以carry到嘅英

得泰國隊同埋台灣隊勁

買左超人
同我想像好大分別 好搞笑

有無人carry d牌仔

Chichi 納克好撚勁 啱啱果場收呂布果下靚到仆街

唔好睇低越南 game tv，打團戰好勁，個人戰鬥操作都好
只係越服meta冇咁強勢

秦國對st唔係第一場唔熟點打212應該可以贏 外國隊其實無賽評講到咁弱

其實講真 台仔唔會威到幾耐 其他地方好快追到

歐服D鬼佬唔會聽人講 好我行我素 平均每3場就有咁嘅人

玩射手買邊隻好？

特爾/堇，團戰作用大，輸出高後期走住嚟屌人

摩恩呢？

摩恩/史蘭兹呢兩隻係A牌都係強勢嘅英，只不過呢兩隻英比較適合打野，所以我無推薦到

英雄5送1，揀邊隻好？

岩岩玩 好似摩恩幾好用

T1 普雷塔?
BTW,簡左水晶

我揀咗c4
法師圖倫閃電俠應該就出，會買就唔愁冇角色玩
反而sup真係唔多選擇

台仔嗰兩隊轉線打combo係幾純熟嘅
不過其實幾想睇台仔輸chatroom班glory hunter有咩講

有無金納高手 教下我

覺得好用、有愛咪練下囉

暴擊奧義帶瞬移加大招衝埋去秒人好正

有冇人睇bo7

逆轉咗

痴線，咁逆風都反打到

好撚勁

海牛支援關鍵

海牛歷史性MVP

咁都反WIN到....

痴線 凱撒都輸兩隻 塔又輸 咁都反cup到

啊亮好似冇咩狀態

想睇HANZO玩蘿兒

我覺得佢玩小丑仲勁過玩拉兹

Smg屌打

今日海牛係咪食禁藥

Chichi一用翻正式打野角就順好多

第一波個下飛

Smg先簡嘛
對面好似唔熟用齊爾

Hanzo 羅兒

有羅兒睇

讓羅兒又讓贊尼

讓埋莫拉

Gametv 咁軟

打野角太多
贊尼前幾場搞到咁頭痛唔ban
羅兒加贊尼仲要有加成效果

好撚癲戰術
三路兵線，兩個偷主堡引人回打贏會戰

海牛贊尼爾真係令人改觀，團隊發揮理想，帶到線，佢呢幾場洗刷到佢躺分仔個朵

個女mc

覺得smg 對mb會好睇好多 smg真係實至名歸

歐服送Superman

垃圾台狗成日單走送頭，瘋狂打別單走唔理

比埋週薪十萬鎊你好唔好

B排咪好囉 至少d人正常少少
我現在c排 d人智障到
無輸出又爭打ad
無腦又爭打法師
剩低兩個又爭打野/ 爭凱薩路
痴9線

雖然我唔係勁 至少無佢地咁撚7

例子：

其實淨係blur自己無用

個名唔是重點啦
要起我我都無辦法

仲有單機佬

20萬美金 唔係新台幣

想搵人排都好難 通常第一鋪贏完
搵正常果個再一齊排 之後果鋪總會有智障參與

想問下戰隊方面嘅野 入咗有咩好處同埋有冇戰隊戰打下？升咗B級想入去打下

贊尼爾依家算唔算屈機英
又硬又痛

卡莉要buff就最好一技馬上緩一次
而家撳技+出技+第一次緩夾埋要0.5秒以上，真係人都癲
同埋佢大技有bug, 傷害打唔晒

歐服百場上S easy job

係咪凱路最勁就唔知
但幾乎非ban即選

個app做乜鳩
下下三連擊
Sor9

幾隻英雄降價 有無邊隻大家會買

你單排定5排 同埋你多渥馬爾多? 我CD排個陣用齊爾打野 B就多數用拉茲中路 單排成日俾人troll
利申:唔係好勁

咩路都打過
好正
打唔死人 都煩死人

出左冰袍之後就可以頂幾下塔
而且2lv開始 12+被動都好痛

新開ac 應該玩咩好？
覺得 特爾好似好勁

咁就特爾啦

一百場全單排
個陣哥德未削，B排以下用哥德
其餘渥仔/象仔
打野瑟斐（少玩）
四隻上S

想回坑

s3開始玩 次次都B5完
今日終於上到B4

有冇B排想打下 rank
想上A
有興趣加我
假面騎士電王

有冇人覺得熊貓改弱左？

熊貓的確改弱咗

而家佢勁低傷

終於A2

買唔買新射手好

啲人打排名可唔可以唔好用凡恩 薇拉

有冇可能同marvel crossover

咁好搵 唔會無機會

唔出奇 咁到時隻game就變咗marvel vs dc

好廢

而家凡恩ok可以用
我覺得出半坦打凱路都唔錯

刀鋒有無比人改弱左？

冇

薩尼算唔算好用
新手上路
又唔知出乜裝好

全坦啦 唔洗諗咁多
出日神 如果冇輔助

全新手
有打過下lol但係對傳說地圖配置完全唔清楚
想問野怪objective有咩？得一條龍？有冇其他怪有buff?
新手係咪求奇買推薦裝就得？
另外隻game個自動瞄準係咪可以keep住用
玩落有自動瞄好似好易

魔龍加全隊錢同經驗但依加nerf咗
骨龍可以回血
有紅藍buff
紅buff加攻擊力減對隊速
藍buff回魔減cd
凱薩加30%攻擊力又可以回血 通常後期先打

買咩裝睇對面有咩英同埋對面出咩裝
無理由你對線係魔攻角你跟推薦裝出物防
出裝同奧義可以睇下youtube啲人點出再改

唔建議用自動瞄 依家好多位移英你出技好多時要預判對方走位

媽啊我得左啦

係A2升唔上

香港聚星工作室
擁有全港最強SS及S打手 每季均是排行榜前列
保證資料保密 絕不外洩
能因應客人要求在不同時間 指定英雄 完成任務
速度 高效率工作態度

另外有其他不同類型服務 例如刷勝場 陪打等
歡迎FACEBOOK專頁/INSTAGRAM DM MSG/TELEGRAM 私訊查詢
FB專頁:聚星工作室

INSTAGRAM專頁:

TELEGRAM ID:
tsuisingstudio

搵食死遠啲啦

凡恩打上ss ok?

有冇巴打可以講下點出裝,打到上B3仲未識出 次次都係用預設左既裝

凡恩都唔算好廢姐

用慣佢..用唔慣女弓手..行得好慢..成日比人捉

呢到有無人玩阿伯同小丑法師勁，可唔可以教下點玩同出裝

由S跌返落A3 屌你老母 單排好撚慘 場場都有On9仔

阿伯未nerf之前有玩，而家冇真傷玩唔落手，淨係可以拉打下煩死對面，覺得貂蟬仲好過佢，起碼開大會殺到人，如果真係想玩就練準d1技，拎d兵仔野怪，坦做跳板打後排，再放2,3技，見邊到人多就放落去就啱，你個圈又大，cd又快。我裝係岀黃波，鞋，冰杖，皇冠，生命/惡魔，混沌（就係因為垃圾官方拎走個真傷 ）

我自己就係出阿伯出身
依家仲用緊 佢作用好大 經常後期救世界
死剩佢一個 係後面拖到隊友復活 佢啲技真係好煩
可惜冇左真傷

通常一開波雙射三射、搶打野都係雷狗
但偏偏最決定性就係呢兩個位，又廢又要搶

玩咩英先

呢排玩薩尼,大象多

超人好難玩

寫左篇貂蟬攻略大家幫幫手睇下啦
睇啱就俾個like啦

啱啱買左，好撚難用
一打一好勁，但一打二多錢過人都一定死
打怪又係，細怪一下秒，大怪唔夠打

希望佢buff 二技，加免疫，如果唔係真係好難搞

想問新英圖倫係咪限時英黎？
活動完左係咪無得再買？

超人識玩嘅話已經好勁，無可能buff啦

朗博打人歐行咁，緩速好勁

超人識玩係全game最煩膠角色
前提係識玩

而家S牌場閒唔時就ban超人，龍馬成功解放

龍馬真心on9
熊貓就係咁nerf 龍馬呢個大問題又唔搞

超人係咪儲氣打人之後即刻行開再儲氣再打人

係
一技勁，但一技同二技cd完之間，有時差幾滴血就打死人，但又冇嘢可以做到真係

想請教下，玩超人既巴打用清醒定斬殺好

正常嚟講一定係帶清醒
超人最撚驚就係控制
一個slow/stun你都唔撚洗玩
如果你自問係想殺人就帶斬殺啦

OK喎我新來送咗兩粒石

見有超人輔助我一定唔撚走中路
十隻有八隻都黎食你兵連經都唔比你吸

超人係要neft而唔係buff

其實係識玩先勁
唔識玩真係可以廢足成場
所以唔改動最好

琴日超人限免係咁雷鳩隊友

whatsapp group 今晚12點會清人 麻煩喺group內上一上水報到

有GROUP 加埋我得唔得

加埋可以??

Tel有冇go
Whatsapp有都想入

用凡恩打咗205場排位先上到A5
等返半個月時間
儲唔切錢買一線英上S

巴打出攻定法裝，求教

攻裝 帶閃
之前帶清醒卡咗好耐
轉帶閃容錯率高好多

巴打出咩裝，求教

攻速鞋 聖劍 雙刀 物穿刀 龍骨劍 炎爪
基本上隻英勁食走位
sup最好出坦 前期打惡啲
如果唔係後期輸撚硬

你老母臭閪 突登買隻堇打排 上到去鋪鋪都比人ban...

三級奧義好貴，叫新仔點買？

有無新玩既巴打一齊打排位？ d or c 牌，之前上到c 跟住又輸返落d 好灰 我得買左一隻英 蝙蝠俠 可以留個tg 一齊打下

留金幣買奧義，課金買英

幾乎全部英課金買
計埋升級獎勵大約玩一個月先齊一套3級

屌

課金有冇辦法可以快d拎到三級奧義或者金幣

抽奪寶

堇都已經俾人ban足一個月了 近廿場都無見過堇
但其實我專精堇

射手黎講堇既前期傷害高，而且一技位移，係其他射手角無既優勢，唔係ban就係首搶
唯一可以同佢比拼既係小丑既大炮，但前提係要射得準

記憶中每升一個挑戰者lv就會有寶箱，每個箱既錢係夠買一粒3lv奧義
先諗清楚自己玩開咩路再決定買咩奧義

其實中路都唔係唔可以行既
佢幫你清完兵你可以多啲去上下路做支援，幫上下路減壓，打野過左4等之後見佢清野區可以去吸一吸經之後跟佢步伐去做包抄
中路打既反而要地圖觀多過自己農兵

新個隻法師強勢到傻

無話一定，如果你打ban pick,要睇對面有幾多控場角同埋你對線既係邊一個
例如你對既係塔拉，對面得一隻硬控場做副助，你完全可以帶斬殺壓佢，只要佢一技打你唔中就食屎
又如果對面同場有渥馬爾，瑟斐斯，納克羅斯依啲有硬控既，二技+清醒可以完全幫你逃走
超人係射手既克星，識用的話可以將射手推去比隊友圍殺

有位移有傷害被動又打得遠，依隻係一線角黎（不論王者版既佢定傳說版）
但只要佢位移完捕佢機一樣有機會
暫時黎睇如果中路對決的話，拉茲係可以秒佢

圖倫用家表示
爽爆 尾機

學我咁玩摩恩啦
真心好玩又勁
後期被動疊滿真係無敵

圖倫點出裝好？仲研究緊圖倫玩法

係
睇準時機開大

認同，中路玩家要識係農兵同支援上攞一個平衡，一個會支援嘅中路好多時就係前期團戰贏嘅關鍵。

摩恩打野勁撚到仆街

新手玩左兩日
想問去到咩牌先至唔會再排到電腦場
好浪費時間

到C就冇

中路打野副助依三個最要觀念
觀念依方面就多啲睇下高階戰隊/某幾個實況主，再自己去練下
凱撒魔龍要最識保持最佳狀態去等隊友支援/反野/偷塔
好多時輸都係因為掛住團唔推塔，結果比人農到經濟反打

Btw，實況主我推薦yr,佢好肯去講每一步點解要咁做同埋要注意咩野，好高質

唔多認同，就算d去支援同眼位做得幾好，遇上d唔生性隊友一樣無用，相反隻game係經濟遊戲，你唔夠到錢輸出唔夠大力，逆風就係比對面齊爾悟空送錢，至於食兵唔好講超人啦，jg凱撒路個個行過中路都分分鍾幫你食左佢，後期團戰多數都係中路開波，中路法師只會更加窮，你話adc魔龍路d錢都窮啦，但人地有得食野怪幫補下，法師靠技食野怪慢到pk，等你食完d隊友已經開戰送埋頭

想問下應該點樣set先岩?
我依家用緊自由目標 補兵+推塔
但成日都走左去打人

打排位見到十個人頭像都一樣=無電腦

依個設定係岩嫁
補兵推塔你打兵就用右下角拳頭左邊果粒兵仔樣既掣
打塔就拳頭右邊塔型既掣（要入左塔射程先會用到）

其實你講唔生性隊友丫，逆風的話，邊條路都係死
兵比其他人食左其實就要諗下用咩換返資源返黎，法師係前期魔防未疊好，仙靈未出時其實係有傷害優勢，如果支援做得好，人頭落你地手，推到兵爆到塔就完全無問題
當然如果你講逆風就緊係農啦，但開局無耐大家都唔會知係順定逆，咁就係唯有睇邊個地圖觀大啲，支援快啲去帶起風向

唔記得講，近戰係入塔射程範圍用到，粒掣會著燈，射手係座塔入你射程範圍就得
我玩近戰多所以寫到1999 sor

玩咗一個禮拜，用金買咗一隻英雄

三級奧義

唔係打排位 輕鬆玩緊係買英

摩恩好撚勁+1 A5開始玩摩恩，一路玩到上S 玩其他英即刻輸到仆街

摩恩真心隱藏op角，明明就好勁，但唔知點解好少人用。

屈在個buff 個buff唔斷得 一斷就gg

我試下先 唔該哂

圖倫希望唔好nerf

放心，圖倫會nert

有冇telegram group 打到C排就冇玩 想搵人一齊打rank

逆風就係要靠自己拎多d經濟先carry到 d隊友又唔係場場都靠得住。。同埋前期法師真係唔覺有幾多傷害。。未上四前都唔講啦，就算上四之後薇拉蝴蝶阿伯小丑呢d傳統法師d輸出都唔多夠，要靠中後期先發威。。d jg凱撒路行過搶你幾波兵你個發育期就無限拉長左，到時唯有同d隊友陪輸。。。。玩法師係呢隻game始終無lol d法師咁重要，玩左咁耐都無試過比d勁法師carry，大多數d法肥起都係好容易比人針對硬換， 除左蘿兒齊爾呢幾隻偽法師，玩中路比人食兵真係好難頂

中路真係幾靠前期慢慢農兵 不過打野同凱撒路真係好鐘意行過左就幫手清兵
之後我經濟裝備跟唔上就開唔到團 自己係禁哂唔好開團自己係中路清兵都可以比人屌 輸左就比班19台仔屌法師廢
你估我想架咩

其實我都依家都唔明 點解哩期打野咁鐘意去凱撒路 龍路唔係緊要好多咩
次次都係龍路叫集合 但打野仲係凱撒路
結果對家中路打野龍路4隻圍2隻 好彩走得切就keep到個頭眼白白睇住佢地打龍 唔好彩就一次送3個頭
最慘係 特爾真係係等到出聖劍之後先開始有力可以收頭
前期冇人幫真係等送頭 之後就比人屌我廢
尋晚有一場排位 對家4隻長期係龍路 但我個打野同中路就死都要去凱撒路3圍1
龍路同單機冇分別 前期不停咁送 之後俾個打野屌9我廢..
但你估我想架咩 4打2點打呀 又唔黎幫手 到我地死哂之後自己又走去送頭
就我打到中段食哂buff出聖劍之後收返頭先可以
最後反勝做埋MVP 同台仔打排真係心累
利申: B5 main蝴蝶同特爾 識行中路同龍路

其實我自己玩果陣又唔會好刻意去疊，一路當自己係普通脆皮射手咁玩，唔會恃住自己高防就沖得太前，被動只係bonus加防。

我覺得最屈機係團戰果陣招大放得好，控到人之餘又可以係咁刷新1技瘋狂輸出

我覺得佢大+2技都未算最尾
最尾機一定係佢個被動又瘋狂吸血
我玩佢通常係
打野劍 攻速鞋 聖劍 龍骨劍 冰長袍 冬日斧
屌你老母勁到兩個刺客成套打你都未死
仲要打兩下就吸返晒啲血
仲要係每下普攻都有slow

彈GAME彈到嬲
連續兩場嬴緊個陣彈

呢隻野疊滿buff真係射手版蘿兒 一打三四個仲要打極都死唔去

互派錢唔升親密度

我 我教岩岩開左個 打左10幾場

id: 哈哈嘻哈哈嘻哈

新手想問個遊戲機制係咪連贏完就會連輸
連贏9場連輸9場

係 連贏得多就會抽到d走場狗/電腦隊友

卡莉出暮光之刃好唔好呢，普攻有範圍

用黎用去都嗰幾隻有咩意思

照你咁講好多法師都係移動肉塊

支炮

玩依隻game Eq再好都無用

好用
E牌?

圖倫好難玩 感覺拉茲蘿兒比較適合我 但技能組又好似差唔多咁

靠神角齊爾就上到A

買女超定超人好 打上

女超，對波夠大好 J

如果 you 是 gay 的話超人都 ok，不過對波比較硬淨

超人A/S牌基本上必Ban，相信係一段時間內都會俾人喪Ban，而且上手+用得好嘅難度暫時係最高，所以如果係要嚟上分，咁二選一會係女超人比較合適

心思思都係想打上S
決定試下繼續凡恩打上去
依家A5 4星
希望打得切上去

好鬼想要凡恩個傳奇skin
但成兩舊幾水課隻手機game嘅skin好唔抵

打機緊係要洗錢啦 課課課

加好友一齊玩，ID:相逢恨太晚

打得好順 A4 3星
feel到準備連輸
btw場場都有人叫我唔好凡恩
但真心走位好明明好勁
又易玩 啲技又唔洗控

用咩符文

系統推薦
輸咗場就停手
聽日再打 驚連輸

新手想玩Batman, 想問有乜心得？
上網睇好多都話係打野

3技2技3技1技 KO

二技要放得準 之後就可以一套秒殺薄血

買唔買琳蒂好 ，定係等隻靈靈出

呂布屈到 又係課金game

呂布絕對稱唔上屈

呢套打野我個人最推薦 要坦度有 要傷害有
記住你嘅目標係脆皮 唔好正面同對面前排硬打
同埋2技中係最最最重要
2技唔中嘅batman係無撚用嘅Batman
通常你2技接大技接1技 對面9成9反應唔切

呂布都叫屈 你一定係無見識過一開波嘅熊貓啦

果期仲要啱啱改完塔拉，塔拉已經好勁，點知轉頭就出熊貓

邊隻 點買

咁係咪買熊貓好 講到咁屈
但本身玩射手

女超人

你係純想買屈角屈人定有某個位想玩呀？
搞清楚先

其實都係睇你鍾意玩咩類型嘅角色，偏好點樣嘅技能組，以凱撒路為例，活躍嘅英例如龍馬、熊貓、愛里、贊尼爾等等，龍馬手長腳短攻擊力高，熊貓愛里目前傷害唔高但三四段位移行得快，支援能力比較好

求教菲尼克打野
輸到仆街

呢條友咁廢 學乜撚
佢係搞笑路線架

純想買角屈人機 邊隻好

想搵隻屈機 再練果隻

條魔龍係自己個邊基本上win

莫拉，納克羅斯，龍馬，圖倫，羅兒

跟佑哥學

邊打邊學好過啦，打多幾場就知道幾時走咩位同埋要避開d咩架啦

堇

閃電俠

點解你地咁鍾意吹奏啲濕鳩實況主

牛魔王出五件騎士板甲，超屌 der

唔好買哂 有排練

條友係發開膠 但佢玩菲尼克係堅勁

愛里
我覺得可以買2隻
有時陣容多軟皮 凱撒揀返坦度高會好少少

輸出唔夠 閃又閃唔到遠

堇都唔夠輸出？

閃唔遠，唔夠輸出？巴打有冇落手玩過，有冇上網睇過片？

因為連登係BCD牌集中地

屌解排位賽成日都係電腦
仲要60:10殺數都可以輸
之後完場讚人 會這話:「該用戶不是近期玩家 」

Pish

無得解㗎，打多幾場上高啲牌就唔會有電腦

買左呂布 3技吸血 1技連屌 ok bo

仆街打6場贏完一場連輸五場
冇晒星 280分一野冇晒
A排都仲可以有人掛機
一係就用晒輸出英冇人出坦
真係好撚戇鳩

玩王者啦屌
傳說ON99

有冇grp入 thanks

其實王者比傳說好在邊？少啲傻西？平衡度高啲？
打到傳說s排都仲有唔少on9仔 無乜心機玩

S 排都可以比你話唔少 on9 仔，咁真係冇辦法，
手機 MOBA game 唔岩巴打你哩位高端專業玩家

其實你唔信咪自己打上去睇下 ，駛乜講野講到單單打打咁 最基本少打多照開 唔顧兵線 無坦照開 坦唔保輸出鳩衝 揀英自己爽理鳩隊友 唔睇地圖會戰走去食兵 s排成日都有

有冇谷入？路想再同街場人打。。

咩牌都有 打下機都咁在意 你咪去五排囉

唔係信唔信既問題，而係 S rank 經已係全 ser
頭 1% 既玩家，假如佢地既 performance 都達
唔到你既水平，令你冇引，咁確實你冇必要玩
落去，因為係你眼中在座各位都係垃圾

邏輯上玩手機 game 既玩家普遍都冇咁 hardcore，
打得冇咁認真 / 技術比唔上 PS4 Xbox PC (LOL)等等既
家用平臺。可能大陸隻王者 d 玩家會勁 dd? 我唔肯
定因爲冇接觸過，但相信同為手機 MOBA 大家 S rank
水準都唔會差太遠。

係唔差嫁，用得吓

都唔知你up乜 我話有啲s係咁 等唔等如全部係咁？
算啦 到你打左上黎你自己體驗下 紙上談兵

乜排都有，打和super

利申：今季開始唔打排，除非有fd叫我陪佢打

你唔明就再講簡單 d, 某 d 人就係咁 “廢” 都打到上 S 去 “雷” 你。
而且哩 d 情況係機會均等，敵我雙方都有機會遇到，一係你就淨玩五排。

唔打排都好 撞著豬隊友真係無解

冇錯，乜排都會有，只係愈高愈少。如果 S 你都嫌多廢柴都冇計。
始終係手機 game，你唔可以排除人地之前認真玩打上 S，之後 9 hea 係地鐵求其玩，點知就雷親你。

根本呢隻game 配對有問題，對於課金玩家成日配埋d零課玩家，零課玩家hea 玩贏輸梗係無所謂，但對課金玩家對住呢d送頭垃圾真係谷9氣

唔係我唔「明」 我係唔「知」你拗乜，我話有啲都係on9既你就屈我話全部s排係垃圾 到底想點 其實果啲人比錢搵代打又得 搵人carry上s又得 ，係女既隨時有厹免費帶上去 ，唔一定係靠自己實力 ，咁我都遇到對手雷既 又送又互屌 都有6到一個點既隊友carry成場輕鬆拎星 咁得未？還是你想繼續將我定型做輸就賴隊友既玩家？

課唔課金同技術冇掛鉤嫁喎，佢隻隻角都可以用金幣買，只係儲既時間問題。課得多果班主要都係因為追 Skin。

本身打排位已經係一個比較有效分配玩家能力既機制，定係你覺得要分 ser，無課同有課分開玩？課得多既又同課得少既分開？
巴打有咩好建議？

我唔知我邊句令你有被害感覺將你定性為輸波賴地硬既人
重申一次，我冇否定你既技術，上得 S 點會差，只係你邏輯有問題。
就拎返你自己舉既例子，狗公代女打，條女自己打返雷親你 / 內地收錢代打，首先，哩 d 完全係隨機出現既事件，放諸世界皆準，套用係咩遊戲身上都一樣。而任何一隻遊戲都冇可能有機制去處理以上例子所引發既問題，只有靠打天梯打排位自然淘汰。除非連打隻手機 game 都要搞實名制啦。

大把人請槍代打
同佢玩 連幾時清兵 幾時集合都唔識既
唔夠50%勝率
突然S左廿幾星

買得過，抵玩，排位都用得，好實在既保排坦。

最好就set vip 制度 課左某一程度就Vip 1 ，Vip2如此類推，同Vip先配對到。無課果d真係hea 玩送頭中離，自己課金都叫有心, 但成日遇到hea 玩真係好撚火，搞搞下自己都無引想玩

大家都係高手爭咩吖

要你以上提議既機制成立，首先要 Assume 課金量同技術有掛鈎正比關係，但我相信哩個 assumption 係唔絕對成立既。大把人打機好屎都會狂課，特別哩 d 有得買衫 J 既 game。

乜你無屈我話全部s排都係垃圾咩？ 唔通連登個server都有被害感覺，所以將你啲文字誤譯做「喺我眼中在座既都係垃圾」？咁既然你宜家又認同我提出既呢啲情況 點解你早幾個post又一直否定s排無人雷？（或者我又有被害感覺，我肉眼就見到你果個reply括住 雷 同 廢， 即係你表示唔認同我講法）同埋我都無話要點杜絕呢啲情況 其實睇多兩眼我開始懷疑你係咪回應緊我

算啦唔好嘈 雷既周圍都有，經常撞到咪當自己時運低囉
始終都係一隻game，無謂影響自己心情
試過一日打兩場兩場都係有人未開始就掛機
索性同對面吹水吹夠6分鐘走人

比人打到大本四個人守緊三塔 魚人單拖行去凱薩開大一打五 又或者比人爆緊大塔 隻愛里/莫拉去左上下路推緊第二座塔 留低我地四打五 成個地圖都係問號 其實咁玩法真係好玩咩

都係 尤其係台狗隊友 永遠都估唔到佢下一步會做咩 打下街場過下手癮算數

一開波已經發晦氣，唔知佢上一場咩事

其實無計，就算S排都會有揀圖倫練英，淨係識打野，角色池唔深嘅情況出現

薩尼絕對係一隻好實用嘅坦，但同時都係好考觀念嘅一隻英

又要比勝率 低過人又唔讓 搞到兩個法師行中路 剩係今日打八場都有兩場係咁 「沒差 一起輸 」 「我想輸」 打得多會開始懷疑隻game個目的係要玩家贏定輸

呢隻唔錯架

成日將人地推入個塔到

就是這樣 有人揀左佢條路就反枱嗌等輸 雙打野 真係以為隻game係為左佢而存在咁 s排都有s排style既雷

薩尼呢隻角基本上係用嚟行輔助嘅路線(輔助個位本身就食觀念)，玩輔助要企位探視野，適當時候去支援、開戰，尤其視野開得好，絕對會係贏嘅關鍵。
或者你上YouTube睇下片，搵下啲實況主嘅片，或者睇下SMG Genji點玩都得

屌諗起前日打排P1首搶納克，P5即刻問可否讓，話只會打野。P1唔肯讓，P5就問佢幾多星，P1話27，然後P5最後揀愛麗絲行中，成場鳩下鳩下咁，完場前話: 嘿，你現在只有26了

有冇新手group可以加 想搵人排

B排13連勝 打咗4個鐘b5升到上b2

新玩傳說

偏愛玩坦同射但法都得，唯獨是打野唔知點入手

想問下有無坦有番一定生存能力之餘又有力打中？

因為我新玩唔係好熟啲英
但係玩過塔拉趙雲牛魔王同美娜
除左美娜之外都帶到風，想知有無其他英都係有番咁上下輸出之餘又唔易死

btw adc位淨係玩勇，想問下佢同堇同特爾安娜絲點排好

btw好鐘意美娜呢隻英
無奈太食隊友，單排排唔到識輸出既隊友
自己又唔夠力輸出

個場就兇多吉少

而家都係入雪櫃算，希望等到佢buff個日

射手為一定係堇 >特爾 >>>>>>>>>>勇
呢隻game同lol唔同 射手位係啱打野
現時最撚勁嘅打野 摩恩同史蘭茲都係射手
兩隻又可以打ad位 可以話買一隻英等於買兩個位

中路法坦的話一定係蘿兒 佢開咗大喺圈裏面係咁放技就唔會死 如果你要比喻lol英 應該就係vald

你要帶風向嘅話一定係玩打野 所以建議由打野起手

但係真係未打過野，唔知點入手好

勇竟然評價咁低
可能因為我用黎打線，贏多輸少

如果打野有無咩心得/技巧

勇就係用嚟打線評價都好低
佢手長又唔算特別長 堇一個翻滾有位移又痛 你勇就企定定
打野起手藍/紅 睇習慣同對面打野係咩
總之清晒野區應該就啱啱4等有大
呢個時候通常去邊線做Gank
殺到當然就最好 殺唔到就拎邊線隔離嘅資源 eg古龍 魔龍 塔 視野隻雀
如果對面打野gank緊你另一條邊線 你可以選擇去佢野區反野 啫食晒佢嘅野怪
反完再睇情況去中路定再推落去
記住打野嘅角色就係乞兒 去到邊拎到邊 如果你打野等級輸其他人 你嘅打野就唔係太稱職

好看好看

原來勇咁廢
巴打係玩開打野？

勇邊有你評價咁低，勇招被動而家係1100距，等同特爾招一技，只要團戰搵到有利輸出位，佢被動係射一團人喎
你最多話佢缺點明顯，就係要企定定射容易俾人捉，但講到佢咁不濟又唔合理喎

個skin 好樣衰 唔好晒錢買

勇真心弱點太過明顯
我係A-S排遇到唔少場 識玩嘅刺客都係等勇一出嚟直接秒佢 而勇又無自保技能 你話特爾都有招大推開人 但佢真係成碌葛咁企喺度
佢攻高呢樣野的確係真 但係佢係其中一個最易俾人秒嘅ad都係事實
因為我個人真係未見過勇可以發揮到一線或者二線ad嘅統治力

咁講易死好多adc都易死既
唔易死又大力仲遠程仲洗玩既

利申比人塔殺得最多應該係莫拉，呢隻閪英好撚嘔心

btw岩岩用子龍玩左場打野，感覺唔錯
雖然前期中路比人壓到爆，但後來我帶到風殺到人就打到對面投降

不過最好笑係隻凡恩，我用制裁攞藍buff佢問我搶三小

你堇 摩恩 史蘭茲 小丑嗰啲咪唔易死囉
所以你見到比賽都會有啲幾隻出現 但係唔會有凡恩 勇呢啲ATM

莫拉已經叫俾人nerf過
佢以前一出真係破壞晒平衡
儲四下 兩下1技衝上嚟 未破防求其禁個大就掃你半條血

屌6連勝緊
本身有得贏，隻悟空後期比我追住黎屌

不過一開波我地隻勇死一次就走場
搞到打少個屌你老母

刀鋒寶貝勁唔勁？刺客top5又點排

對面多豬咪勁 刺客我覺得Batman 莫拉啦都係

大象值唔值得買?

T1 support 絕對值得買

多薄血咪爽 坦多冇肉食等收皮

刺客你係行打野定凱路先？

新手留名
莫托斯好似幾好用又打得又坦得

新手繼續問

其實唔計特定戰術的嘅話，坦基本上係唔會行中路，中路一般係由法師去行。
如果你想要比較坦嘅法師，咁金納、蘿兒、圖倫呢三隻英因爲配裝同技能嘅關係，坦度都比一般法師高。如果你想要坦得又相對收到頭/高攻些少嘅坦，咁馬洛斯(一技打真傷)、司科德(大技打%)、薩尼(大技打%)等等都可以參考下。

唔好意思我岩岩先見到自己打錯字
我係想講打「人」
唔係打「中」
手機打字hi錯左

我以前有玩過幾年LOL
所以都知中係法師行

btw thx

超人、大象、贊尼爾

遇到莫拉打野
有咩應對方法

反佢野 唔好俾佢有機儲到四下放大

姐係要搶隻雀?

因為從來無打過野
所以想問下

利申再學埋打野我就已經識哂5路

有冇人可以陪我排 街場好多掛機
小分D3

奧義成2000一粒 點買

點睇阿茲卡
新手特價果陣買左 想練佢上分
依加C2

😂😂😂唯有慢慢儲，英就課金買 如果好想要

大後期魔王...
同卡莉一樣

多數上到AB排先會有保排意識
單排玩勇係好易死
佢後期輸出真係高但保命技太少情況下
大家都會玩啲容錯率高既角色

凡恩增強後機動性高左
識玩佢既其實都好勁唔係ATM
可惜識玩既人佔少數

利申垃圾C 排仔最愛勇

莫拉好勁，我都無咩技術就贏

最好中路隔離果兩隻搶晒
莫拉通常四下都係果兩隻野到儲
我用Batman開大隱形優勢 直接衝入去屋企野區 咁當然要計返去食buff時間 直接搶佢野
佢發育唔到就完全冇撚用

好
我琴晚都google過佢有咩弱點

啲人普遍都係話壓住佢發展同埋等對手自爆

以前嘅莫拉就真係冇得打
而家都叫nerf咗
佢以前一招大就吸返滿啲血
個人覺得針住對面打野嚟打係最有效
一 對面打野發育唔到就唔夠膽gank
二 發育唔到就淨係夠膽食野怪 問題係你又食撚晒 佢就成場行行企企
三 佢發育唔到你就肥到仆街咁周街gank 只要唔犯下大失誤 對面一定自動爆炸

用緊堇 開始上手
我淨係識打野 一開頭隊友頂 打起左就幫隊友又一到打怪 head住既到後期基本上9成贏 buff好哂既jg2下秒
最忙最多野做就係jg d人唔識打野 又要搶又係咁打怪唔幫

以前開細ac陪女朋友打D E排
我一開波開藍
我哋隻top跑左去搶我個紅
再搶埋佢隔離隻細怪
問佢 佢夠膽理直氣壯咁同我講我要發育

所以你喺低牌嘅時候
一定要用一啲自己可以打五個嘅英
或者前中期勁嘅英
所有隊友都係垃圾 記住

好多豬隊友 前中勁咪防同凡恩 用落唔好用 係易玩咁解

有啲咩英可以hard carry

利申試過用勇同塔拉一神帶四雷
不過有一次四打五真係打唔掂

射手個個都後期勁 除堇
你真係要前中勁carry係要刺客
Eg 納克 甲蟲 batman 前期打到佢地無後期

我陪女朋友打c排就batman
前期打到對面冇中期

啲街場老爺都係一啲啲
不過有隱形真心易gank好多

同埋好似比其他既刺客厚少少

Batman本身scale得好
出半坦加兩件物穿就夠
隱身真心最勁
最慘係去隱身完仲可以多下好撚痛咁撞落去
仲要2技有stun

草錢買

可唔可以出活動將英雄換返點卷

買左邊隻咁後悔

好複雜
打多幾場熟悉下先

有冇bcd排要打 我有小號帶排

次次預到辣殺台狗，唔識打野搶野，成日都遇到打野既錢仲少過d坦

救左佢幾次錫到佢燶都話我白目，屌

我

C排 堇職20%打到上55%冇輸過 jg

我試過做敗方mvp比人話我carry唔到添
根本一班爛泥扶唔上壁

仲以為自己好撚勁

不過玩得多真係會看透

呢個真 平日打排連贏冇乜問題 呢兩日假期打排輸到仆街
以後學識一樣嘢就係千其唔好係假日打排 實出事

識玩一定半夜玩

半夜都好多送頭

點睇主要玩坦 （美娜 練緊痴漢)
係咪好應該轉返自己打主力
免被c牌雷狗雷爆?

B排或以下一定要自己carry
其他全部都係垃圾

有冇咩主力推介下
我有用 特爾安娜絲 同 祖卡

有老爺
想買刀鋒 或齊爾 練

祖卡以前carry到 依家未必得
特爾又要好後期
打野刺客建議：納克 老爺 莫拉 齊爾
射手打野： 史蘭之 摩恩 堇
刀鋒其實冇咩用 真心唔抵買

熊貓C排夠打啦 我小號都用熊貓打上B 7成勝率

我嘅意思係再爬上去唔夠力 始終nerf太多
再上去A以上打野就史蘭 摩恩 堇 莫拉世界

希望師兄快啲脫離地獄BC排

依家少咗射手打野 不過都值得一練
齊爾其實都唔錯

射手打野只要保證發育正常
後期保證有作用 前期又有推塔優勢

另外齊爾真心就值得買 走中野都得 有位移又高傷

感謝巴打們解答

咩apps/網黎??

Garena

亂玩都有70幾勝率

排位同普通場係兩個世界

巧勁

巧遇兩位巴打，唔知有冇上開 post
Merry Christmas

兩位巴打個名好mk

Ching咩排一齊玩下

上唔切S啦
依家先A3

買左隻齊爾，痴線同新手送英唔係同一等級

新手

趙雲同勇有無tips

呢個真係要nerf

而家先發現新手英同點英唔同一個等級
巴打太後知後覺了
當你第一次用免費英打莫拉
你會心諗點解會差咁遠
點解人哋消耗我係一件咁簡單嘅事
點解對面隊莫拉一招大掃我半條血

齊爾係一線英，但絕對未勁到要nerf

唔識玩法師，淨係覺得齊爾淨係gank人勁
再nerf就冇機會出場

淨係gank人勁就夠啦

新手請問有咩鷹係一線鷹

法師：蘿兒 拳王 圖倫
射手：堇 摩恩 特爾 小丑
輔助/坦：愛麗絲 大象 渥馬爾 司科德 超人
戰士：龍馬 熊貓 女超人
刺客：蝙蝠俠 納克 悟空

唔知點解打親排位 自己隊都起碼有一個人掛機
可能我又打得廢
仲未脫離E排

睇勝率同熱門程度，刺客我覺得係齊爾 莫拉 同刀鋒
悟空同蝙蝠俠太易有入無出，齊爾莫拉有位移技，仲有無法被鎖定嘅大技
刀鋒好易執到人頭刷新技能瘋狂kill

嚴格嚟講，悟空刀鋒都唔算一線英
基本上一線英你可以參考Garena 入面S/SS排嘅英雄出場率

咁打野一定係齊爾 堇同莫拉
納克後期無力

上唔到d真係自己問題多

申利： C1 打極都未上B

有冇巴打一齊打排？ 我諗住上到B就算

新手玩冇幾耐 卡D1
有冇人組隊打上去

啲台仔真係廢到痴線 唔識拉兵線都算,見到五條友一齊行都要自己衝過去 然後就鬧人唔一齊上

岩岩打場條友用愛麗c 一場死17次

其實BCD牌嘅實力差距真係唔大，如果卡係呢三個牌嘅話，可能係你對遊戲、角色嘅理解唔夠深

On9 自己死咁多次仲要大模廝樣覺得係隊友嘅問題

上唔都B都係自己問題多

我覺得差好遠喎
b排我覺得都叫正常人
cd就分分鐘連魔龍凱薩路都未分好
d可以連打野都無

B排都叫正常人 激死人就有份

S排先等於lol金

可能我啱啱先上A
不過如果自認有實力，上唔到去只有兩個原因
1.實力未夠班
2.你夠實力，不過打嘅場數未夠快打，只要你勝率係果個段位大過50%，你打得夠多就必然上到去
唔好下下話上唔到就係俾人累啦

CD排可能真係有啲人分都唔識分魔龍凱薩，因為呢兩個排位最多小學生/普通人得閒玩一兩場嘛
成日見到有人屌台仔廢，咁你係低排位緊會遇到多啲屁孩㗎啦

咁又唔係嘅 我覺得屁孩呢啲野真係咩排位都會有

另外衷心建議各位低排嘅巴絲打 起碼雙排先至去打
咁起碼就算輸 你都唔會淨係識怪東怪西
而且實際啲嚟講 有個你認可實力嘅隊友勝率真係大好多

我成日唔知自己要做咩
唔知幾時支援 / 清兵
同埋有時打打下有兩條友掛機都唔知點打好

假設雙方對線緊
最理想咪快過對手清完再支援
但如果好唔好彩己方輸緊人頭，另外四個繼續團都只係輸落去，有一種戰略就係棄塔去支援，幫己方以人數優勢贏波團戰

但假設對方已經係線上走咗去，你可以判斷下另外四個開緊打未，如果未嘅，你講句敵人消失叫佢地撤退，自己趁無人再推塔，咁對方就會浪費咗時間去做徒勞無功嘅支持
相反，如果己方已經開打緊或者會被迫開戰，而你又趕得切，你就要快速跟上去支援

可能係我習慣咗

冇接觸過LoL 但係打街場3打3又覺幾好玩，試過拎8次mvp，3次超神，試過2個隊友掛機我用勇殺10死0反勝。但近幾場發覺街場對手都強左

依家想用個特爾安娜絲，但我覺得5打5 自己唔識玩 ，3打3 簡單好多

依家想入WhatsApp group有咩方法

3打但線用勇緊係輕鬆啦

3打3 真係簡單刺激，又唔駛分咩路咩路， 同埋3打3都有反cup個下精彩。
我自己又冇心機睇晒d 攻略先起手玩 5打5

啱啱入返坑打咗幾場d排已經想del game
每埸起碼兩個送頭人 係撚咁叮佢都唔理 成撚日衝衝衝

史蘭茲幾好用

有暈有位移，高爆發

出左聖劍之後已經好撚痛
出埋雙刀插幾下就一件
好撚爽

史蘭兹呢一版我覺得算Top3打野(堇、摩恩、史蘭兹)

就算打線都正

一技扔得準都真係好撚煩膠

呢個真係要練下
不過掟唔中都好

跳埋去瘋狂插都好痛

岩岩打左場708

正常唔一技好少可會衝埋去嘅
史蘭兹係好需要善用兵走A、預判走位嘅英，即使尾裝即使出冰斧/復活甲，因為有打野刀同大技嘅關係，照樣幾標殺人

所以上到了

無記錯 D 同 E 好似 對手和隊友 都是有人有影像

normal game其實係咪同排位冇關係？
撞親都sa排既

玩左一個幾星期
升到B
發現唔會有對手勁呢回事
係隊友可以廢到咩程度

d傻的嗎逆風都要開戰 又送頭 仲有走場狗
有時真係好冇癮

冇,同勝率有關係

得56.x咋喎
雖然同sa排打就冇咁多on9野發生

sa排都可能係五成幾咋
勝率唔代表一切，都要睇你打開乜
一個係sa排浮沉嘅絕對好過一個靠打normal game恰新手嘅人
我排位見到果啲玩咗過百場有六七十勝率嘅都好淆，因為如果佢地真係咁勁一早上咗去s啦，洗乜落到c b牌，果堆我覺得係靠同新手雙排normal game刷返黎

想問下點解睇D YOUTUBER打野時隻人會郁黎郁去咁打,係咪會扣小D血,我見佢地一開波打隻藍BUFF隻人幾乎冇乜點扣過血,但係我自己打就會扣1/6-1/5血

郁嚟郁去咁打可能係想將野怪盡量拉近圈嘅邊緣，盡量節省行去打下隻野怪嘅時間，唔扣血應該純粹因爲佢地有吸血奧義

玩遠攻就一定係扣少d
近攻唔知

會拉入草堆
因為對方就咁睇只會見隻buff唔見咗以為你打咗，如果佢想偷野，就需要行入草堆先得，難度會高好多

殺左3次龍，對面0殺龍
都可以輸番轉頭
啲人真係好鐘意開團戰

好多人有好多號

低排輕鬆打

利伸 s又有a又有
但依家無再排位 c排用薇拉打ng

唔怪之得成日撞sa

有無人有興趣入香港戰隊？請tg@park_chorong

大家覺得MAD SS17係咪余文樂真人自己玩

識佢老鼠

呢個係余文樂AC 但唔覺係佢真人自己玩,似有人代打,二百幾場排位上到S

我打normal game，7，8成勝率
成日carry起

打rank，c排對面已經同我一撚樣實力
玩normal game真係玩壞手

高牌位既凱撒路多數咩英多

未必既，隊友可以carry既

岩岩開始玩 冇魔獸lol底 打到好灰 成日比人話on99冇concept

打左成朝 卡係b1 fuck

龍馬女超人超人熊貓

係fisherman lok carry班職業上分

佢係公眾人物搞一隊野，自己廢都要俾錢上分吓嘩，係唔係自己打都問得出

睇過條片係佢用愛麗絲，都叫做正正常常有用腦玩既

打到排位B3
發覺好難打
次次都要落後一波反推

最近youtube多左個神人玩勇live, 佢尋晚有一場對住不用奧義真男人反cup 超精彩。

運氣話黎就黎啦

我，留 id我加你，感謝

求帶

Switch出左未???

有無人開過個會加人嘅TG谷膠流下咁啊

摩恩打野逆風點玩，想食野怪肥下但第二件大裝未成型前食野怪食得好慢，等我食完一隻細怪d隊友已經送左幾個頭比對面

叫隊友龜啲同唔好開戰

唔夠人死要開

對英雄輸出高都無用，有一場d人係咁走黎尾刀，畀幾個人頭你囉

射手打野就係all in中後期嘅玩法

頭先睇咗陣，條友真係幾勁
邊行邊㩒地圖邊出技都可以咁準
同埋佢大局觀超好，成日估到對面做乜開大偷buff偷龍
睇呢個學到嘢

呢一場打到我超級辛苦,永遠殺晒對面明明我哋五條友仲喺度,但係就死都唔肯沖 幾次都係咁 依gun士又成日喺度troll, raz滿血都要返base 我問佢點解要recall佢就話驚俾人打 我打左一句where the fk is jungle 啲台仔就起晒鋼咁係咁問我做咩講英文

我唔明佢點樣一路行一路禁地圖一路hold住大技

用13888中左18888個禮包換邊隻好
利申入面一隻都冇

用食指郁地圖

貪凱格路士霸氣買咗嚟用
好難用
cd長，靠普攻輸出，又無秒殺能力，好難發育起

比條link 黎學野好冇

我tg

點解條whatsapp group link唔得既?係咪有新LINK??

尋日打左埸
對面3打野 圖倫 菲尼克 愛尼
我用堇 打完藍 下野已經比對面清晒
自己隊友3路都唔夠打 我地得6LV既時候 圖倫已經11
唔知點打.......

同隊友搶對面紅
搶唔到就成場龜清兵清野區
最緊要係人地想塔底開戰第一時間係清兵
由其係高地塔，冇兵個塔會好硬佢地打唔入
除非經濟差得太緊要
見過好多場啲人都係由得啲兵射塔唔清

街場好多人都唔識褪後
比人打唔夠人都照開

好彩就換到頭，唔好彩比人0換2、3真係死撚得

btw今日打左四場野有兩三場都比人搶紅
比人地搶都無咁嬲，自己道行未到唔識反野

比自己人搶先嬲，屌啦星前期差一 隻就一隻架啦

仲要兇鳩番我轉頭
一出去睇，屌啦星死廢老黎

隊員唔退狂衝 已經比人輕鬆入塔殺

新手玩左幾日，特登買左神奇女俠黎用
1 技上盾，3 技又有盾 & 暈，又痛又控仲有盾真係好勁

點解咁難推兵線
發覺啲隊友好鐘意企係搭底等兵線到 平時又唔撚推線

剩係鐘意一窩蜂打交，打贏左走去食怪仔都唔拆塔
平時又唔推線，搞到唔知點贏好

我去推返條線出去，然後另外幾個就開團戰，最後死撚哂
究竟打到上咩牌先會好少少

超人 & 蝙蝠俠 & 小丑 好有型 邊隻抵買啲

有無link

上到B嘅話情況會好啲啲嘅

高技術超人 易上手小丑
蝙蝠俠不了

4:45:00 個場。真係好正!

不過兵線真係慢 LoL 好多
試過有場對面剩係玩兵線，我方 lead 左 20 個頭都輸返

各位巴打有無上路推薦英雄？
用開 呂布 神奇女俠 有無啲再強勢啲既英雄？

Superman

你係咪單排呀 人地明顯多排 唔會夠打

三隻英嘅出場率唔錯，但係三隻英嘅定位都唔同，要對你偏好咩位置。
超人有目前最煩膠嘅技能組，適合打魔龍路輔助遊走、凱薩路等，係現時A/S牌場必Ban嘅英雄。缺點係上手難度極高，大局觀要好好，係適當時候推人助攻或者推兵帶線。
蝙蝠俠通常都係打野/凱薩路，前中期輸出高，一套收後排。
小丑就技能型射手，主流係行魔龍路，但目前都有人用嚟行凱薩路甚至中路。

凱薩就龍馬、熊貓、愛里

以勝率計，高端場得超人同堇係過六成
蝙蝠俠打野仲未算係一線角

隻垃圾 GAME
更新完

我S8+ 開高幀 佢鎖左係30FPS度

我愛英

但摩恩前期逆風食野怪慢，d隊友又趕住去投胎咁鍾意亂開戰送頭，死左之後見你無跟埋一起送係到食野怪就瘋狂閃燈問號你，真係好難玩

唔洗理

你大概知自己幾時開始痛架嘛
你咪咁上下先出黎救世界

未肥起之前我都好少亂走
一般都係守塔同打野反野

側邊有人先推塔

除非有個完美開戰機會
否則你落後就應該發育 尤其係射手打野
你史蘭茲 摩恩後期玩晒
由得佢哋點講
反正你有個心理準備就係後期淨係靠你一個Carry

不過有個條件係坦要夠坦

試過全輸出角/得一隻坦
人地啲輸出幾下技掟埋去就蒸撚左

你連輸出空間都無就收左皮，就算走到幾靚位殺到一兩個都好
人地一瞄到你你就即刻收皮

到最後個fight都係會輸

所以而家用兔仔肥起左係第一時間去拆塔
務求拆得一座得一座
試過輸廿個頭，上路開戰我下路拆塔
佢地都未打完我已經gg左佢地

我個人保排多就特爾 少就堇
堇手長高爆發 特爾就比較立射炮咁
我個人選擇會係堇

玩得全輸出角真係預咗輸
莫拉一招大掃入嚟成班脆皮冇左半條血
如果自己隊友兩隻坦/保排輔助
我射手打野一定發左育先講

圖倫中定打野好？ 打野好似帶唔起咁

一定係打中

大團係what

神奇女俠凱路求教點玩

出技次序應該點出？

裝又應該點出？

thanks

隻甲蟲打野好唔好用？

唔多見人用但見親都carry

不過好似好撚脆

我個人覺得甲蟲就真係唔勁
佢要出半坦裝先至有用

新手買左個13888
拎左魔羯幣 開咩英好

死台仔死剩把口

你打開咩位先

我都想知
我試用勇果陣唔識點樣好似佢咁
一路行 但畫面係對面開戰位 又hold到大技較位打

冇特定

最好一定係納克 其次人魚斯科德菲尼克

呢個箱真係搵笨柒
不過其實成隻game都搵笨
果d咩旺旺箱又係on99

好簡單睇吓中路生態就知
圖倫 蘿兒 頂籠先有拉茲
其他中路好似潛左水咁

向來嗰啲乜嘢抽箱都係垃圾
個機率中微撚過港女對波

所以話有全角色根本就冇用
你只需要有meta嗰幾隻

輔助位算最多選擇

輔助凱撒真係算最正常

平衡黎講應該係王者好啲？

不過港澳台就傳說多人玩啲

凱薩都係龍馬熊貓愛里
熊貓愛里三段位移
龍馬有控場回血cd短
舊角好難同佢地爭

熊貓比人nerf到⋯
凱路都係龍馬比較強勢

講得好岩
新角愈出愈勁 舊角又唔buff
出隻圖倫之後差唔多nerf曬全部法
仲等緊蝴蝶比人改番強既一日

其實依家超人凱撒最勁
飛行一招一技就清晒啲兵
極速去其他路gank

通常我都係同朋友排先會出超人
超人+打野咁

岩先場隊友用貂蟬比對面d刺客輪姦 見佢招二技唔差都冰到人，但對面有齊爾同batman,冰到batman就比齊爾秒，冰到齊爾就比batman秒，成場好似提款機咁

係NG就算啦
今時今日仲出貂嬋既真係⋯

熊貓nerf完仍然單打勁到仆街，特別係前期一套秒人
如果唔小心俾佢執到一個頭，龍馬可以唔洗出塔底
而家隻game嘅趨勢似係靠nerf哂堆一線角去拖長遊戲

見體驗服個堆新角
隻game仲話出世界冠軍個啲真係得啖笑

凱撒呢家係 超人 女超人 呂布最勁 龍馬 熊貓呢啲可以收收皮先

街場真心未見過雷既熊貓

唔打得都坦得，好撚變態
前期無咩英捱到幾棍

其實只要隻角係而家呢個時代有生存能力
自己又熟隻角就ok
無話邊隻最勁啦

巴打你咩牌位？

A II

想知你用咩準則去判定邊幾隻英強勢，邊幾隻英弱勢

要客觀嘅咪睇勝率同出場率
要主觀都係睇用落嘅個人感覺
個人覺得只要有多段位移，或者cd短，再加上有控場技，都唔會弱得去邊

趙雲最勁

其實我係唔認同佢先咁問佢

曾幾何時玩LOL個陣有人同我講過
根本呢 d game係睇兩面啲英邊邊多cc技

我覺得又錯唔哂

龍馬 ： 呂布同女超都壓爆佢 講支援 超人同呂布又快過佢

熊貓：一套係勁 但我講戈三隻都係有坦度 秒唔到就等比人壓

同埋凱撒路講既除左壓線能力 更重要係支援 同埋拎對面資源 龍馬可能壓線真係算強 但支援真係好慢

真係錯唔哂 同樣實力下 多控場技真係有優勢好多

超人無疑強勢。
龍馬呢版強勢嘅原因係手長高傷CD短，無錯，對線呂布女超人的確無乜甜頭，但若果龍馬唔同你硬碰硬，呂布同女超人又攞到幾多甜頭呢？就算係講支援，呂布果三段位移嘅速度都唔係真係快得過龍馬好多，而且講支援嘅話，龍馬團戰發揮嘅空間絕對大過呂布。

呂布團戰發揮空間好大喎。。 你有冇玩過 呂布真係戰神咁喎

我無話佢發揮空間唔大，我係話龍馬大過佢
Um 其實我想講嘅係，我係S排見得最多嘅凱薩路都仍然係龍馬熊貓愛里，所以我先好奇點解你踩龍馬熊貓

我覺得除左隻英本身既強弱之外
其實玩家同隻英夾唔夾都係一個因素黎

可能我問題啦

莫托斯我覺得幾勁，可sup可凱撒

啱啱入坑新手，想問下愛里點樣出裝好

應該要攻擊多啲定係防

莫托斯招一技可以令佢無冷卻不停加速
單打能力又唔差，起碼可以斬贏龍馬

應該要練第二隻英先

愛里難用就用落好爽

本來用開1，依家試緊2走攻擊路線
我覺得愛里要帶制裁先發揮到佢反野嘅優勢

愛里應該點打熊貓？ 感覺愛里好似好脆

唔上四無可能贏到熊貓
上咗四飛埋去出大技整暈佢，接普攻，佢差唔多醒再用一技整暈佢普攻
但如果你大技打佢唔中，你都有加速逃走

哂氣 愛里打熊貓無人幫8成輸
愛里玩法唔係單挑 係鳩推走得快
熊貓就爆發秒後排 輸出比愛里高好多下
所以個人覺得好簡單一句
等打野啦

平行時空？ 龜到4 之後屌打熊貓 愛里識玩絕對係凱路第一

愛里係同級別經濟情況下嘅單挑能力係多次nerf之後對目前凱薩路主流英已經普遍劣勢，但愛里優點係有僅次於納克嘅位移同埋保命能力出眾嘅大技。呢個版本嘅愛里係好適合主動入侵對面野區，或者係法師支援魔龍戰時攞埋中路果波唔要就無嘅兵。
前期避戰多支援，盡量令自己之後有等差經濟差咁去對線
對線嚟講，愛里比較驚嘅係龍馬 ，識蹲點嘅龍馬可以係前4lv壓到愛里焗守塔下

隻隻熱門凱薩路都被nerf過啦
起碼上咗4嘅愛里可以靠大技單殺龍馬同熊貓依堆薄皮啦
殺唔到你都可以輕鬆二技走人

都唔知係咪近賽季尾 好鬼多屁孩 呢排打親排位都輸
連輸左12場 係B III跌到B V 好鬼冇癮

點解受里呢隻英煲貶咁不一

屌你老母準備團戰隻貂蟬去推兵線,仲要推唔撚到

因為多人用...而用家質素就
同凡恩一樣，有人玩到出神入化有人玩到一開波就開始送人頭

屌我用omega橫行霸道真係有坦既感覺
隻超人真係呃九錢
要飛即係要走住屌
邊撚度有坦走住屌，屌完即閃架

艾翠絲好好玩呀

全服最高勝率英俾你踩到一文不值
仲要搬omega出嚟講

有無巴打講下女超人開裝次序
想要先坦後出攻裝

火甲 -> 防鞋 -> 長槍 -> 冰甲 -> 綠色魔防甲 -> 天叢雲劍

咁樣有無問題？

法師點揀？
限免個火球啊伯幾順手，佢算唔算廢？

拉茲？
好似勁勁地woo，見到都幾多人用

sor，新手唔太認識啲英

後期打團戰其實幾勁 手夠長同埋技能cd短 2技+3技接1技打落後排到 唔死都殘
但係有個致命缺點就係mp好似倒水咁所以前期要用多少少錢出個賢者手腕或者賢者項鍊導致前期打人唔痛
結論：呢隻同卡莉一樣算係屬於大後期英 但係A排以上好少會打到大後期 所以出場率極低

熱門中路英係圖倫、蘿拉，之後就係拉兹，之後就已經無乜人用

係咪盜墓者

佢三技二技都遠
除左一線嗰幾隻法師
仲有邊隻唔太廢休閑可以玩下？

新手岩岩加入留個名

最後一日上S 成功畢業

勁係因為隊友勁
佢可以神出鬼沒

巴打

又要c排地獄

新手玩司科德用落幾好用吖 但係咪遇到meta角就必死

tier1角有邊d? 岩岩down 用送果兩隻英好悶 太易玩

係咁贏

先正

我想問吓巴打你咩牌
因為我見識過唔少超人可以單人carry成隊
係S牌嚟講係最唔想見到嘅英之一
一隻英打到成隊陣容散晒 仲要比佢秒埋carry

自己拉上去其中一頁有list

有冇巴打可以講講dc小丑點出裝同點玩先好
買左返黎唔識用

殺陣 跑鞋 全能 王者 物穿刀 冰袍/鐮刀
前期對線都係主要用一技清兵 盡可能留被動打人 清兵果陣盡量可以清兵兼打到對面
poke人果陣被動A+1技咁樣易d射得中
後期出齊裝就應該係1技-->被動A--->3技 或者倒返轉3技先
總之一定出咗技先好用被動因為食正全能加成打人超痛 仲痛過大技
2技用嚟走佬同埋反殺有奇效
3技用得好可避開大技同埋當係一小段位移技
小丑用得好好難會死

我屌C排輸到跌返落D勁多戇鳩
塔拉唔打凱撒路

魔恩打野逆風，基本上收得皮

魔恩應該係最唔可以面對逆風果個打野

直接飛左後期睇
咁都反ｃｕｐ到

佢大招準到仆街
岩岩睇佢勇打左3000場

小丑就算唔識用都好難死

司科德打輔助幾好
大技控走人
加上１，２技緩＋擊飛效果都唔錯

火球個阿伯極極極少人識用
但熟練左好勁

魔防會唔夠

開始唔想再打排位 好攰
次次由s落返b開季打都一堆牛鬼蛇神

咁你又誇張咗 我見過真係有人用小丑可以死10次以上但唔係電腦黎

我玩呢隻成日比蘿兒蝦 ，成日比蘿兒壓係塔底食兵，行出小小就比佢12技打3份1血，再唔係就清完兵入草叢伏你，搞到支援果d要兜路走慢過人，如果隊友唔生性基本上就gg鳥

破陣 跑鞋 王者 物穿刀 死神 全能
捱到出左王者就可以強姦後排，好過第三件出全能
同埋小丑招被動可以係塔外射塔，係高地三塔唔得

how about 娜塔亞

有無人重置排位後打ng狂輸

其實佢實係好勁
黎緊三技應該會改返實傷

估唔到B5都會配到豬隊友

買佢先反正少打rank

有冇人可以分享下夸克奧義應該點砌？
而家重點練緊呢隻，玩左一陣見佢打人都幾痛，奧義應該堆高魔攻定係坦為主？

普雷培都好勁, 埸埸最高輸出咁濟

坦啦，講輸出嘅大把角都有
最怕見到魔攻夸克
見人揀夸克，滿心歡喜以為隊中已經有隻坦，點知一睇出魔攻
成隊即時變脆皮
麻煩真係玩魔攻夸克就選角時講聲，睇下點樣執多隻坦出嚟

哥德爾都係一樣情況...

呢啲英其實玩坦已經好夠
又有cc又夠厚

玩傷害都唔到佢地啦
真係安於本分做隻坦會好啲

咁樣清兵會慢跟住就比佢霸草叢伏你，唔伏你就跑去支援，打燈隊友唔走又死左就準備做戰犯，同埋佢都可能越兵線21技打我，以前打果d唔識玩頭1lv可以彈波波佢poke下血等佢無咁惡， 依家打果d蘿兒1lv龜 2lv就21技換血壓線

刀鋒bb幾易玩，買唔買得過

識玩可以好勁，唔識玩可以好廢
刀鋒好睇隊友識唔識做，同埋單殺能力比較弱

團隊我要練習下

你練冇用，隊友唔去馬都係哂鳩氣
俾人屌我入場時機唔岩，屌拿星隻坦on99企定定唔去咪我去
刀鋒大技有減傷效果，對方殘血不妨多啲塔殺
不過因住走唔到

新手買咗堇 睇人講話識走位同唔好死 後期就好屈機

但走位好難 成日睇唔晒咁大個場
感覺自己好撚廢 場場喺度拖累人

傳說更新好撚慢
對面王者好多英重制左勁返好多
傳說就搞到中路可以得返三隻可以出
平衡來講
傳說對決真係垃圾

係既
不過重制完多數都勁返少少
都好過而家咁

玩自己現有嘅英玩到悶，想買超人

重制較成功嘅例子：凡恩、美娜，但都仲上唔到大枱

比超人sm到傻
有無方法對付

眼beam，飛走，無限loop

打得痛又走得快果下仆街

想問有無人知邊到買帳號安全？想買齊法奧義嘅

做乜要買 自己打好快咋嘛

好似 one piece 人妖王

用點買英 差唔多日日打夠1000金加埋升級獎勵
都要差唔多2星期至1個月先齊一套3級奧義
有得買齊物魔坦奧義既ac都唔怕買呀

有無人知點解d台狗打野淨係裝獵獸之弩就算

邊隻英先？

好快？

搵我買啦 garena acc 一套蘿兒未齊 打多七塊奧義左右 另有套百穿物攻 上季夠打到上s 想棄驚

最常見咪悟空

堇同悟空先合大野刀前期傷害唔夠出聖劍效益高

有冇人有DELAY既問題,可以點解決?

玩左 4 日終於上到 C

巴打會買堇或是儲錢買新英提米
睇片好勁 放屁再拉自己入去 仲有復活技
但我又冇咩射手比我用

見好多人推薦瑟菲斯咁應該應該點玩先勁，有無d咩打法套路教下，玩呢隻英成日空大，由其係對住蘿兒莫拉經常空大gg ,成日開大轟落去蘿兒到就撞正開免疫或2技，後者又係經常性轟落莫拉二技無敵時間到。。都唔知係自己黑仔定對面太勁

換兩隻skin
兔仔加普雷塔
好似抵過換一個
當然你玩蘿兒堇main另計

我反而覺得前期靠野刀攻速打多一兩下會好過聖劍

我都換左玉兔，另加兩粒寶石

蘿兒同堇skin好靚

點睇新英提米

堇果個好普通 反而想換艾翠絲但好撚蝕

技能組op

今日打左4場，有場有人用
唔知隊友太廢定點，前期隻提米已經2，3個頭

復活前期幾有用
後期有啲雞肋，睇時機

不過識用識捉時機放應該幾勁
保射手一流

跟住俾人話唔跟

雙排以上好似唔錯

雙排無得頂啦直頭

今季班人都唔知咩事

同人經濟差一大截仲走出去送頭
sup就推ad出去坦自己保命
中路銀牌都夠膽打排位 又唔識用..

有無人出一個好廢唔好買list
例如無位移技能廢

只係唔想買最勁同最廢

岩岩開季都係唔打排位住 打左幾場啲人on9到震

自已JG帶風向，暫時都成績唔錯

冇廢英得廢人

犀利

事實如此

巴打咁新手英？

超人
Easy

隻game好食觀念，就算俾隻好撚強勢既英你冇觀念都係冇用
我岩岩開始玩都係冇乜觀念，見人就打，唔識探草，唔睇地圖

所以打開lol嘅巴打係呢隻game起手係輕鬆好多

仲未結算？

有冇巴打想沖排？
今季想上a
打開輔助位 漁人 贊尼

多數夜晚玩

04/01/2017 1月4？

啱啱王者轉過黎 有冇朋友
隊友好雷

呢隻驚真係有廢英
應該話有好多英
你要好專精先可能比得上對面岩岩掌握用強勢英
好似中路圖倫蘿兒拉茲咁

D英好費的

玩超人凱撒路點打龍馬好

艾翠絲單挑屌打

王者起碼 有碎片送
傳說真係好蝦新手

d廢英玩得勁頂多都係代表個駕駛者實力勁同對面唔識玩，如果轉玩op英實力可能仲勁，就好似卡莉果批傳統法師前期拎兩三個頭，遇到悟空刀鋒熊貓齊爾埋身都係毫無還手之力，頂多都係提早進入后期mode，但走位都要小小心心避乜避乜，如果逆風ge輸出環境就更加唔洗講啦，換做蘿兒果d op英拎到幾個頭可能已經開緊無雙統治戰場 ，當然後期大家六神裝可能打起上黎差唔多，但d op英真係易拎優勢好L多

想問下坦/輔既話贊尼爾買唔買得過
又有支援又有暈

得

咁係跟實adc定單凱撒好

利申有時補位得自己做坦會走去凱撒路單機

凱薩冇話唔得，不過開完大如果冇人補位會出事

有啲香港人真係好無禮貌，郁啲就開咪罵人垃圾傻閪

蘿兒前期如果有藍真係不得了 (出聖盾前)

一隻英成100港紙

提米出魔防鞋 紅盾 德魯伊 日神 反甲 仙靈 可以？

好似出個法球會好啲

你又岩

提米有少少脆皮

喺任何情況下小法球喺齊裝之前應唔應該賣掉？

提米相比王者隻太乙真人改到太屈機
大技唔受控兼滿技回四千血 捉完射手控埋提米照開大技，兩秒後齊齊復活

根本on9
前期小型會戰復活兩隻根本無得打

岩岩玩左幾場
場場逆風反勝

個金幣系統改版

D金幣本身已經少...

對我依點本來唔會課嘅人無影響
造型加果少少金我都唔會理
惟一驚係有班人為咗拎多啲錢格硬用造型玩唔熟嘅英
用真錢買英我只會等神秘商店有六折以下

其實有咩大分別?
我覺得佢比我一日打晒3500重方便

原來依家每日最多可以1000

屌 今日輸撚到驚

用親從來都無人補位
飛完去救人 就崩線
唔飛去救人 就比人問號

輔助由上季開始都係遊走跟打野最好喎
正常情況下凱薩應該由戰士走，魔龍就一隻射手走，因為射手一個可以有多啲經驗去發育

有時係迫住要行

提米係咪非ban即選，有佢可以打得好兇狠

滿等咪賣

我又係,玩到無哂信心,想玩JG 帶風向,又個個同你搶,4X % 勝率係咁SHOW 出黎都唔知羞,廢時同佢嘈

我覺得係
前期一二技暈兩三秒已經好實用，然後4lv就自帶兩件強化版復活甲，滿等滿冷卻就每30秒兩件
仲要大技唔受控，啫係每波團戰幾乎都打多兩件

困喺d排地獄 有觀念 lol都有金牌 有無group可以入一齊打 比人雷到好燥 d打野又無sense唔識打龍 仲話龍唔緊要 明明龍就係加經濟 咁都唔緊要

龍確實唔實要

龍係唔重要，同人對換骨龍好過你硬搶又有輸頭風險。
成日係度話燥，但查實CDE排自己夠勁搶打 JG，要打上去係唔算慢。之前尚恩先表演季尾開新 account 三日內由 E 打上 S，淨用圖倫打 JG。

佢好似唔係全單排

不過玩隻game最撚易躁都係隊友亂咁叮亂咁問號人

上季賽尾同依季賽頭都好撚難打
贏一鋪輸三鋪 啲人一係死衝一係唔識走位
冇觀念仲怪鳩其他人

咩牌位
我C牌見未齊人係咁PING打得龜一點同徹退
暫時都幾聽話

魔龍真係唔重要 我清多一波兵d錢都追返啦
與其怪打野唔識開龍 不如怪有d打野成日亂開龍啦 明明對面一個都冇死都夠膽去開龍 之後龍又比人搶又滅團又比人拆塔 我寧願你唔好開

叮叮叮
問號問號問號

各位巴打好
昨日岩岩開始玩 whatsapp group 條link 死左

想問下Marvel 角色係未出定下左架？
我見人貼圖先知

但上官網又唔見資料
Google又只得一兩條youtube片

屌你老母 打排位 放過我啦
我想上一上咋
成日配d 送頭凡恩/掛機撚樣比我

佢最尾上到s咩？

琴日星期六打左6 7場 贏左1場
假日打下NG好了
講開好似連game都未login

唔記得 無點留意佢
因為覺得佢啲片係比BC排睇多
台仔：噢！尚恩好6。666

我又唔覺佢特別勁 佢YouTube d片全部揀過嘅 唔係隊友勁就係對面柒
d台仔又當佢神咁拜架 大把護主犬

未上掛。唔知
大把角都未出

莉莉安

奪寶奪到龍馬skin
之後買左龍馬
升rank直升機咁

有一場單排位揀左悟空打野
凱薩路女超人壓住對線打拎埋幾次頭
見佢咁打得 自然去幫魔龍同中路
佢叮尻我唔撚幫佢
魔龍成日開拖又自己開龍話我唔幫拖
幫完去清返自己野區又俾佢地屌淨係打野
屌你對面莫拉打野呀 係咪想無啦啦死左都唔知咩事呀

7000》3500？

唔係打野都搶紅係點解

本身新一季C 俾人雷撚到係D I輪迴左好耐依家上返C 屌 好撚on9啲人真係

睇佢啲片覺得好鬼悶
有時講講下佢用佢個冇起伏既tone講啲以為好笑既野 同類黎講bubuchacha好似冇咁悶 同埋有時有啲拍片既idea都幾特別

坦白講
傳說對決冇咩youtube 影片值得睇
成日拍d用新英大順風既場
順風場無腦衝上去123技就得
反而王者榮耀隻大陸西驚d人拍片仲認真
又有教學性

C排咋喎，聽你咁講你應該有返咁上下實力點解carry唔到？

Bubuchacha係on9當有趣喎...六把吸血刀果啲片....

啱
唔係直播根本無意思
我都一大堆順風場拎超神啦

Bubuchacha講野個tone好小學雞

YouTube我覺得勇本人同打野哥都還可
大家點睇

真的超可愛DER

屌有聲

單排咋 當你隊友有兩個唔知做緊乜既時候 點carry都唔得啦

無計啦你對親都係高手

唔識打野 考慮練下打野英 睇下啲片點打學下
次次都輸打野真係好無奈

ms嗰班圍威喂好撚自我中心，實力又唔係真係話頂級
我睇過最有觀念嘅應該都係勇本人同埋玩齊爾個飛常天真

打野哥得罪講句只係有啲實力嘅屁孩

打野哥只要見隊友玩差少少就話人
寧願睇真男人

尚恩

有無人一齊爬排

巴打唔洗咁

呢排係鳩
成日打RANK有人掛機
等多個星期先啦

撞個一件ms 由我揀打野果刻一路嘴炮我d排小號 煩撚到西咁 跟住用本號一對一虐鳩佢七比零

愛里免費一個禮拜
想試玩下，岩手就買

但係應該行凱薩定打野好啲？

btw如果講傳說既utuber

可以睇下小草

愛里清野速度唔夠快，正常唔會打野

排位+週末真係死得人多

今日上緊分，一隊入面分別有人比魔龍同凱薩單殺

睇到彈個通知出黎個陣笑左
最後3打5贏左
全場殺左右19個

E,D排既人真係得啖笑
平時ng都難玩過呢啲

岩岩試左幾場都覺
應該都係凱薩+帶斬殺架啦

制裁

呢場rank打得好辛苦 好似全世界都淨係想殺人咁樣

最鐘意殺人場

因為最易偷塔

想問好耐
點解好多時凱薩路反而會帶制裁？

唔知點解唔係好識同殺到人
感覺係就算出左打裝都唔係好痛咁

有無巴打教下路

打雀 打野

點樣唔痛？ 有攻裝一定秒到後排架wo
蹲草 見到單丁薄血既衝埋去大技a兩下接一技應該秒到
團戰果陣最後入場 衝去敵人後掛開大再走佬放一技poke人 再睇下有冇機會二技收頭收頭

好多時飛到入場個陣就比人圍
明明已經後手同切後排

可能我問題，再練下
始終以前玩開射手

有冇c排玩輔既巴打一齊玩，呢排玩堇打野

當你領悟到龍唔緊要就唔會再卡D
利申以前覺得龍好重要卡C

隻超人想點
超人既上下限真係好大

其實最緊要係學識交換 自從龍俾人改低咗獎勵，已經唔值攞人頭去換

愛里本身就高不成低不就
用黎跑線入野同控場多
要旨意一隻愛里做輸出太難

得罪講句 多數卡係cde其實自己都係實力不足
唔洗再話配到隊友廢

尚恩講野真係好悶
bubuchacha雖然鳩玩
但睇得幾開心

我覺得打野哥其實只係比佢朋友carry上去
例如比yr carry上分

睇睇下就完左

明白

超人真係要長時間練習過先會用得好，同埋會搞到左手手指公好攰

愛里係要通常不斷反野支援去令自己係線上有等差、金錢差

激撚死人咩
場場都有人掛機
點撚樣配對架

半坦流 60%勝率
火甲 魔鞋 冰袍 破陣 仙靈 反甲/皇者/死神

學到野，thanks

暴怒or覺醒 精靈or奪萃or每樣5粒 龍爪
打法上4前龜 用飛標消耗 靠機動性上中路清兵
出左火甲基本上龍馬熊貓一套都收唔到你皮
主要做副坦 副刺客

要練下招鏢先
我睇啲人教都係4前龜，有大就可以打一套

基本上都係 開大後打唔過咪走佬

新手留名 玩咗兩日

想問下冇綁帳戶情況下登入唔返舊account
有冇方法拎得返

呢到有冇巴打戰隊?

成日心急開大
飛左入去開打

個兩下都未用就死左
不過通常會戰都贏，我都死得眼閉

開大技控場 睇隊友反打 好有成功感

切後排做到
入親場都暈兩三件同打走輸出

之後就睇隊友
不過有時前得濟無補自己後排，要再捉下時機同觀念

同場個西班牙仔係咁講粗口鬧佢 我想講我triple kill之後全隊人滿血都要返base唔知做咩

有冇可能好似lol咁出team builder, 我已經補左1個位, d垃圾隊友都仲可以5個位都唔齊, 個個淨係識mid同adc

有無人可以同我呢個新手打下街場

以不死為前提 切控後排就普攻走遠遠掉飛標

想講好耐

體驗服唔知點解入遊戲個陣話「資源限制」，之後就入唔到game，有冇人都係咁？

傳說新手玩左兩日10lv 主玩中路 搵巴打一齊玩同研究落去
幾年前lol -6上過鑽既過氣老新人

屌有樣嘢真係好on9
今日打場ng
我就單排另外幾個隊友就四排
B排場 即係上季起碼都有A
中路隻蘿兒就問要出乜嘢裝
另外幾個就夠噏聖劍爆擊雙刀
打左十幾分鐘先話咁出係咪有問題
問題係佢已經出晒嗰啲ad裝
我就屌鳩佢on9
佢啲friend就話練角有咩問題
本身NG場我都無所謂
佢又要串串貢咁
真心嬲左屌佢 b排場你都仲信你啲friend法師出爆擊裝
咁根本就係隻蘿兒on79

屌你想過嚟亂鳩玩就五排一齊打
見人哋單排就強加自己意願落人哋度
覺得人哋要老馮陪你班垃圾亂玩

今晚改版

我隻兔仔比人削3技跑速 不過我覺得啲人追唔到兔仔始終係因為位移
何況有幾何兔仔會開大走佬 ，又唔會解控

btw打野刀變左減cd
話就話想削射手
但其實射手減cd仲op，你諗下堇同兔仔招1技減左cd
一定仲變態

菲尼克呢版已經夠op
仲buff

cls

陰公

當自己係utuber
學人玩創新

ng 場同排位冇乜關係

其他射手太強勢
菲尼克出場算少
我覺得係時候要nerf 下d 強勢射手, 堇同個啊伯
兔仔都比人小小nerf

削跑速都追打得冇咁快

改打野刀, 射手又唔會勁左
6% 魔傷太痛, 點都係廢左

對戰紀錄痛無得刪？

我意思係入game前睇到佢個框係B框
咁我緊係當你有正常嘅常識
我當你唔知羅兒要出聖騎盾
但你連法師出咩普通裝都唔知真係

堇真心要nerf
做兔仔打野見到兩隻一定鳩縮

一隻堇，第二係莫拉

不過佢加cdr既用意係想傳統打野出場率高番

聽日改完試下用愛里先

係咪代打果d黎
定係借左ac玩

唔關事啦
跟推薦出都唔識

懷疑係庇護工場走出黎

nerf 最慘果個係勇
新打野刀改得太廢...

用勇打野得啖笑

打電腦輸左 ？

阿伯改番真傷好似有得玩 有團控又有輸出

玩馬嬲棍棍都大大力扑落去

摩恩nerf咗啦變咗得番7層buff
堇就上一版nerf咗

堇同莫拉已經nerf過

nerf完同驚唔驚無衝突既

同埋肥起左始終都係好痛好op
特別莫拉

科學麵伯伯 支持者

上面有人話得番7層甲,但又改番真傷,究竟BUFF定NERF呢

屌 兩個阿伯黎嫁 瞓醒未

有鬚就係呀伯

唔洗試,射手打野GG

難講

連本身出野刀嘅刺客角都差好遠
納克愛里

係之前太屈啫

感覺之後打野會係堇莫拉天下
納克完全廢咗，試換斧頭完全另一種玩法好唔慣

仲nerf超人是咪傻架

唔nerf先傻
不過改長大招分別唔大 都係ban㗎啦

玩左幾場齊爾 好勁 冇裝奧義都場場2X-30%英雄傷害 最重要係易玩過莫拉好多

我覺得nerf得唔夠

佢成套技能組太op
基本上有佢既話就算而家呢一刻人多打人少
下一刻可能就飛出黎掃你幾野

想唔練堇都唔得啦今次

最高勝率果頭兩隻點解唔nerf得

遲下會12%->10%

nerf 唔夠嘛
堇仲係最強射手, 啊伯第2, 小醜第3, 隔多1個level 到勇, 再之後唔想排

想問下摩恩得返7層

意思係咪每層加到100雙防 , 最終7層都有以前既700雙防?

定係NERF到純粹少左3層 , 得返最終490雙防?

未有WIFI更新入唔到GAME睇

D排完全無人打野，個個鎖射手法師，剩低嘅揀打野都係練角

最慘自己玩開法師輔助

要簡打野自己CARRY上去

呂布而家用打野斧定打野刀好?

肯定野刀

冇左6%好似廢左武功

呂布係坦，有CDR比佢刷吸血仲好

見到咁出裝就知最高C排啦

出魔穿鞋做咩？出cd鞋仲好啦

就算係C 又點

乜你唔知咩
係兩登開得post留得言既全部都菁英/S

唔係既話要入紙申請先留得言
如果唔係就會比人捉住黎笑

提米吸完金好快啲nerf啦
先唔計你復活，走埋嚟就暈兩秒好惡頂

出魔攻好撚變態
移動型計時炸彈